其實十月一日號有無可能咁樣幫佢賀國慶

將各地區既支那旗除落黎升美國/香港獨立旗.
班支那豬應該激到中風

1

一定係香港旗

今年重批十一遊行咩，自己去shopping

Cocktail party

十一應該拒絕假期 齊齊開工

一邊放煙花一邊叫光復香港 時代革命

香港旗想知而家有共識用邊枝未

推

買化寶盆燒黨旗 祭祀大陸地區淪陷復辟七十週年 睇入佢可以入咩罪

應該全城萬國旗
係唔撚舉支那旗

將中國同埋共黨旗配合五大元素金木水火土
暫時有水同埋火出現

雖然好多人舉港英
但其實係咪應該要整一支新旗出黎

始終運動去到今時今日
都係大家一齊創造出黎
並唔係因為戀英戀殖

今次出黎既未體驗過英國治下時香港既風光
包括主力既90後00後

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

維港煙花萬人大合唱<願榮光歸香港>

見到之前有巴打po黃黑旗同埋黃紫荊旗
大家有共識未?

係咪有煙花放
放煙花好多人要坐鐵散水